\SetVersePairs{
  {\item \VSup{22}\Inchoatio{Lá}{pi}dem quem reprobavérunt ædifi\MediatioVIII{cán}[tes,] hic factus est in \TerminatioVIII{ca}{put}[ ]{án}guli.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{22}``\Inchoatio{A}[ ]{pe}dra que os pedreiros rejei\MediatioVIII{ta}[ram,] tornou-se agora a pedra \TerminatioVIII{an}{gu}{lar}.~\Antiphona},
  {\item \VSup{23}\Inchoatio{A}[ ]{Dó}mino factum est \MediatioVIII{i}[stud] et est mirábile in ó\TerminatioVIII{cu}{lis}[ ]{no}stris.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{23}\Inchoatio{Pe}{lo} Senhor é que foi feito tudo \MediatioVIII{is}[so:] Que maravilhas ele fez aos \TerminatioVIII{nos}{sos}[ ]{o}lhos!''~\Antiphona},
  {\item \VSup{27bc}\Inchoatio{Ins}{trú}ite sollemnitátem in ramis con\MediatioVIII{dén}[sis] usque ad córnu\TerminatioVIII{a}[ ]{al}{tá}ris.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{27bc}\Inchoatio{Em}{pu}nhai ramos nas mãos, formai cor\MediatioVIII{te}[jo,] aproximai-vos do altar, a\TerminatioVIII{té}[ ]{bem}[ ]{per}to!~\Antiphona}
}